曹君奴是不是分裂連登的不長人？

由佢彈起之反就有一班人為佢展開罵戰
佢不但團結唔到大家
仲分裂成個連登

蓋世寶先係

呢個真
成日用香港精神個旗號搵錢
做既野就岩岩相反分裂香港

你篤精先係

A09!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真

一場拳擊就可以分裂咁連登都幾低質

佢走精面都算係香港精神既一部份黎

最on9係打千字文,佢唔係話連登已死,係吹到香港已死哦

唉
香港真係多得佢唔少